政府診所有冇喜療疤/其他去疤膏？

希望巴絲解答一下，如果冇我就自己係出面買唔預約門診